大家幾時開始由yahoo轉去用google

明明以前一直用yahool 但唔知幾時開始轉用google
真係唔記得點解

我以為得我係一路用yahoo然後無啦啦轉google添

btw好似係開始用android手機就開始轉

細個時唔明點解啲大人全部用google
但大大下又真係唔知點解轉用google

好似ie收皮開始轉用firefox個時
真係唔記得

中一開始，依前覺得google 成日出支那殘體網，佢唔知幾時fix 左就轉

gmail 一有得register, 就轉了。 大約2004年到

小四定小五，十年前左右。當時電腦壞左叫人上黎整，整電腦位哥哥仔話Google好用過Yahoo好多，之後就轉左

Yahoo homepage 太多廣告，load得慢，search野又唔夠google勁，同埋google有好多週邊工具例如地圖YouTube，用用下轉左用google

用到一排Yahoo個頁面太多野，好鬼慢就轉咗Google

由唔玩新線上遊戲地帶開始

一開始要邀請碼先可以join會員喎

記得當初響台灣網搵開心版game，
有個人將隻game放響自己gmail
然後放自己名同pw叫我地自己登入去download
我偷偷地登入去send左個invitation俾自己

我都係

中學
Yahoo搵野好撚廢

唔知幾時開始發覺google search result好過yahoo

應該有十年???

剛剛上個月轉用左十幾年，一年兩次全攻陷server all data真係忍無可忍，所有重要Service登記email都轉晒做Gmail

自
search engine 06年已經轉左

Gmail 有2GB果陣就轉左

初中比同學笑我用IE

用左4-5年

中學發覺Google搵野好過Yahoo就轉左
但一開頭用有個似Yahoo版面嘅Google介面過渡

當年有一期yahoo 都用google 做search engine provider
有日發現左就直接用google

買咗人生第一部android機就開始用google
仲記得第一部係galaxy gio行2.2.1

iGoogle

我記得！
以前小學定中學做功課要搵資料，用親yahoo都係出啲無撚用網站，係得Google 會搵到有用既野，加埋Gmail 出左，就再無返過去